有班傻鳩睇住香港人被狗打到殘廢打爆頭但無感覺，但有隻藍屍狗偽人死就好似死老豆咁。

乜撚野玩法？

呢班傻鳩究竟係無腦？？弱智？定點？

童年回憶>>>>>追求自由既人條命

TVB都大把80-90童年回憶，執柒左果日班友會唔會哭喪咁屌鳩返恥笑TVB既手足？

所以咪話班傻鳩弱智囉，死隻藍屍偽人好似扮香港損失好大，我唔明有乜損失？

第一日識黃絲咩

因為高地人人想攞

亞視執都有傻鳩話可惜囉，但香港班後生比人攪到咁就唔撚會話可惜

藍絲死：-0-0

黃絲俾人暴打：

他日tvb收皮，好多連登仔都話抵死，死得好，袁志偉快啲跟埋去
可能連登而家真係00後佔多數？定真係被黃絲思想衝昏頭腦？
tvb可能係黨媒，fake news，但我真係講唔出死得好呢啲說話......
永遠都唔會忘記tvb帶俾我地太多太多歡樂
真係好捨唔得......

會失民心呀

支那央尤果邊
仲post緊「我係支那人」讚揚佢
我都唔撚明白兒登都有大把人話要紀念佢

你政治上頭、你只有黃藍不問良知、人死為大、你黃屍精神病、你係極右侵粉⋯etc

哂鳩氣，黨媒點會執架，實會保住cctvb啦

你有無聽過藍屍狗會講呢don9野？

你睇得明我個標題自然會明啦

所謂傻鳩其實係藍屍，係狗，係賤種

黃你老母
藍呀屌你老母

會

當年689同痰耀宗係六四果日屌柒中共啦
你又洗唔洗懷念下佢唔捨得佢啊

香港人被狗殘殺就睇唔到無感覺

偽善囉

打到殘廢無感覺仲係黃？ 你第一句係形容緊黃咩 笑左 幾時黃到比較都唔識

老講認同

屌得好，老講老想屌埋一份

屌你老母成班食黃店食到傻膠左

屌你老母，真係聽到嬲到震

他日689死咗，好多連登仔都話抵死，死得好，龍蝦快啲跟埋去
可能連登而家真係00後佔多數？定真係被黃絲思想衝昏頭腦？
689可能係紅底，共諜，但我真係講唔出死得好呢啲說話......
永遠都唔會忘記689 fb出嘅post帶俾我地太多太多歡樂
真係好捨唔得......

好波

你都on撚鳩，一定黃先比打到殘廢？好多中立撚到被打到爆頭啦，又扮睇唔撚到？死隻藍屍狗就好似死定豆咁？

因為果班傻鳩都唔撚係同路人

正式宣佈黃藍大和解了

唔止唔係同路人，好多根本就係所謂中立撚，有哂立場的中立撚

仲中立，訓能左幾耐阿

好多撚樣到今日都口口聲聲話自己中立 然後就屌班後生攪到香港咁亂

左膠係咁其實都有一顆藍心

一律當藍畜看待
真正既中立撚係一啲意見都無
兩邊唔會屌唔會講

藍又唔撚敢認，屌哂班垃圾老母呀

藍屍狗d壇都好撚多藍屍狗話自己係中立架，但就不斷屌後生攪攪震

根本侮辱童年回億呢四個字

乜話個演員抵死會破壞套戲架咩

寧願做小數 都唔想要呢啲藍心左膠同路人

因為一切都是情緒
由當初反送中到吳孟達死，都係情緒
情緒就緊係近既濃烈過遠既
過多排淡架啦

cc台又要一言堂
鐘意吳孟達又唔比？
你老母都可能係藍絲啦 使唔使死呀又？

好似私煙條仆街咁，依家都無人提啦，所以死左隻藍屍狗偽人我真係唔撚明做乜鳩好似好大件事咁，又話乜撚野損失又話好懷念，弱撚智

你老母就藍屍狗，咁你地藍屍狗就好撚中立無一言堂?
你d藍屍狗鐘意同政權含撚就得？我屌你班藍屍狗就一言堂？

連登早被滲透，個個五毛扮唔知死者係藍絲芋旗狗

班賤畜，我唔明佢地咩諗法

人死左就原諒佢啊？
地獄咪摺撚埋都得啦！
地府直頭關門大吉！
人人上天堂人人去投胎做返新疆人

香港班壞人已經冇後果 死左仲有人原諒
我真喺屌你老母

建議回想加泰集會前夕嘅連登

偽人望住香港人比人打都可以冇感覺

仲算唔算係偽人

其實好簡單
名人雖然你同佢唔相識
但你經常見到佢就會產生親近感
衰啲講句 俾人打嗰啲好多人問心係唔知佢乜水
對人嘅影響力自然低 不幸地事實
故此一個籃球明星嘅死
係可以搶去咗好多人嘅關注同“對死亡嘅婉惜”

再者 達叔係幾十年來同你個腦諗起快樂嘅部份綑綁埋一齊
就算佢嘅言論嚴重程度有佢嘅成就重
但呢一刻嘅事情 佔嘅時間長度比數十套受大家喜愛嘅電影短
提起達叔你零秒即時諗起嘅係邊樣
呢個就係答案

因為當日冇不斷炒起至可以成為達叔嘅其中一個代表形象

再加上死者為大 對家就更加利用呢點嚟抹黑你喺度抹黑達叔

唯一可以做係咪鬼討論
通常一邊個名人死咗就突然跳出啲便乘fans
跳晒出嚟做風 咪可以俾人撥風向囉 更何況有死者為大塊高地 一定大風過你

所以盡可能唔理就最好
如果你應為達叔人格有問題唔值尊敬 就連提都唔好提喇
幾廿年生涯死咗冇人討論 因為呢個人已經唔值得討論

往後睇舊戲
佢就只係一個出現喺舊戲上嘅舊演員 個角色幾得意
就夠晒

大把舊演員做得好一樣流失喺歷史中只留下“有個人做嗰個角色”

你都可以送佢呢一程

發覺你講野完全冇logic 句同句之間係冇關係

要 真心講句全部藍屍都抵死
（我全屋人好黃）

可以諗定老鼠成死嗰日講咩

邊撚個奶支邊撚個就係敵人
一定要批鬥清算

對香港曾經有貢獻，係lesser evil﹐大家唔應該咁冷血
到時又唔記得晒佢理大救"朱媛"﹐懶理其他學生生死

用愛穿透坦克

賣「街坊嘢」隨時賺更多？富臨涉足超市界極速開分店

懷念自稱係中國人既藝人=對香港人比狗打而無感覺？

做乜鳩？

你就弱智，佢地收左錢好清楚自己講緊咩

樓主所講既傻鳩係藍絲衝出黎分化

有咩歡樂?
我做左30年香港人，只係知道CCTVB為我帶來好多噪音同謊言

親疏有別

佢地覺得達叔親過班廢青 睇戲睇上腦

你係咪開post開到連自己打左咩都唔知 咩黃比人打到殘廢 你禁題明明係見人比人打到殘廢無感覺 你智力嬲到已經低過70？

831死左咁多人 佢地都冇感覺

純粹好奇你根據啲咩作出前半段假設？

兩邊都冇衝突 又帶風向

咁你有你繼續做少數過世

屌你老母

出現了

有班叫踩黄絲撚
明明藍屍日日都咁可笑就扮睇唔到

童年回憶係自己嘅，條命係人地嘅。

二百萬黃絲幾時先明，TVB作嘅惡，從來不遜於黑警

幫兇死左有乜可惜

段嘢擺明係抽班rip撚水
咁都睇唔出

sor岩岩睇得太多左膠言論一時轉唔切

相信自己
我哋冇錯
係佢哋太痴線

看待
大家又咪係網上講兩句表下立場

令我開心感動過就要尊重，人地明明係拍戲賺錢，一個戲子做虛構既喜劇氹到你開心，仲重要過現實發生緊既悲劇

真係好有感情
可能隻護旗手屌過佢地老母

假設？香港人個個都睇到，連藍屍都睇到話抵死，五毛就乜都睇唔到但死左隻藍屍偽人就好似死老豆咁

帶你老母咩，恥笑隻藍屍偽人都帶風向，咁你同隻藍屍狗含撚先唔係帶風向呀？

係
所以香港已經輸咗

為以正視聽，確實有必要再講一次，請原諒我噚氣

關於吳孟達之死，我哋要搞清楚一樣嘢，當民主對極權嘅時候，當民主可以容納反對聲音包括極權思想，而極權唔可以容納民主思想，長久落去只會發生一個結果，所以你其實唔可以咁類比話民主社會就應該接受有損民主制度嘅極權思想嘅存在

我會覺得對於任何主動向中共投誠嘅藝人比如楊千嬅，都係應該落得個萬世污名，呢個標準應該係一視同仁，我呢度只係指主動去護旗嗰班，主動去掂政治而且親共嘅人。因為其實你可以選擇隻手不沾政治，好似叮噹配音咁，佢死嘅時候幾乎冇爭議性個個都只會rip 佢。但當你選擇咗掂政治而且仲要親共，自然要面對當下觀眾同日後歷史上嘅評價。呢樣嘢要同只係喺tvb做而冇去選擇掂政治嘅人區分出嚟，因為香港拍戲嘅大廠唔係太多，cctvb 一間，viutv 都係呢幾年嘅事，港台唔係太算但呢度勉強算一間，有線唔拍劇，所以撇除拍電影之外其實都係得三個選擇，唔似台灣有成幾廿個台加電影比你揀去邊間做。

論親吳孟達不及2019手足親，始終佢嘅立場係對家一邊，正如如果發生喺抗日戰爭之後有一個係之前親日嘅大名人死咗，喺當時嘅社會亦唔會有咩好評語，當然佢對香港嘅影視貢獻不容否定，但我只可以講即使今日啲人話佢抵死亦屬情有可原

另外，今日有大量第一類五毛從中作梗，只能夠靠大家批判性思考諗嘢

1.）五毛會扮曬兩家人，一邊係縮沙派，另一邊係鼓動派，然後互相對鬧，兼不斷散播負面情緒，達到分化效果。正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常批判性思維去諗嘢

我唔理你2邊仲係到r唔rip
我只係問緊前半段 你點見到香港人比狗打 啲人無感覺
你見到？

所以咪PR囉
身邊朋友都冇人提

好懷疑你係咪香港人？你有無睇下香土鳩人鳩地個d壇睇下？？甚至啞虎 fuck book 睇下，你真係睇唔到有大量仆街見香港人比打到殘廢爆頭話抵死或睇唔到，你完全睇唔到？
你乜都見唔到？平衡時空？

我屌你老母啦，對唔住？達叔走既第一日，想安安靜靜，唔想係個POST嘈，俾著平時既我唔屌到你地訓晒係地反晒白眼？
岩岩訓醒FULL POWER今日就同你地班冚家剷屌過

首先，你班極端偏激賤種睇野已經同平常人唔同，眼裡面得政治，生活中得黃藍，思想只得仇恨，分分秒秒都係到分化，鬥黃，批鬥
今次達叔死，大部分人好傷心，講句RIP，被你地屌，被你地鬥，你冇感覺，甚至覺得佢死得好，係你既事
但點解要批鬥其他人？
好似我聽歌唔會聽譚詠麟，陳奕迅，但會聽張學友，周杰倫，黃家駒，所以其實係好個人，唔需要每樣野都黃藍化
因為每人既回憶，感情，觀感都唔一樣，對你影響程度都唔一樣，功大於過定過大於功要分得咁清楚？

成龍，譚詠麟，曾志偉，陳百祥呢啲就真係出晒位咁傷害香港人身份既賤種，撐警集會，屌示威者，黑警飯局，所以啲人就開始憎恨佢地
達叔有冇？達叔有冇？達叔有冇？
仲有，從來唔覺得達叔貢獻大過成龍，譚詠麟
我只係重視佢帶俾我多年來幾多無數歡樂，只談感情同影響力已經足以同佢講句一路好走
無錯係好撚主觀，我對成龍，譚詠麟啲作品一啲感覺都冇，可能再老一代既黃絲到時成龍，譚詠麟死都會同佢地講句RIP，其實都係啲個人情感，每人既生長背景都唔一樣
好似KOBE死個時好多人都RIP，唔通又屌鳩人？KOBE奶共奶撚到脷苔反撚晒出黎，生前直頭話中國係佢個家
所以人既感情有分好多層次，唔係非黑即白
你尊重其他黃絲每人都有自己既過去，回憶，喜好......唔會話向達叔講句RIP佢就變藍絲，人始終係感性嘅動物，達叔就好似我地一個陪伴住成長既老朋友，過左身都仲要比你踩多腳，可唔可以尊重下其他同路人？
就好似徐錦江，前兩日連登有個熱門POST講佢，佢咪又係奶共奶撚到脷苔反晒出黎
如果大多數人係偏激賤種，點解個PO一句黃藍都冇？會17xx正皮對1x負皮？

金無足赤，人無完人
就算黃到金既人，都冇可能以往由出世到而家都係以偏激黃絲標準生存緊
林夕：教我如何不愛中國，以身為中國人而驕傲
我屋企人多數長輩係黃
但佢地都會話自己係中國人，不過又同時反共，覺得政府無能，討厭藍絲，痛恨黑警
要試下理解老一輩多數係咁，佢地有良知，分到是非黑白，只不過係大中華膠
達叔PO過自認中國人既文，就可以沒殺多年帶俾我地既歡樂回憶？
林夕，黃子華， 黃家駒其實都自認係中國人......

偏激啲咁講：你班賤種夠膽講你冇睇TVB，買淘寶，坐港鐵，買港股，食Ｍ記，食元氣，住公屋，公務員，買牛牛，買TESLA，買ARK，用APPLE產品，睇周星馳電影，睇張衛健電視劇......

我唔反對黃絲做以上行為，因為都係個句人無完人，每人都有自己自由同原因，大家主要共同思想理念一樣咪得，何必鬥黃，所有人都係盡做！
極端偏激黃絲咁撚叻，做過其中一樣你都係賤種，批鬥人就全家死清光
祝你全家今年內一個一個慢慢咁死晒，你死最後，最撚痛苦睇住你啲賤種狗屋企人死晒先到你
成班賤種口不對心，最睇唔起呢種食屎狗
低鳩能，思想觀念錯撚晒，所有野都要拉去黃藍食
一次藍店或用IPHONE，你過去為運動既貢獻即時為零，恭喜你已經係藍絲
唔好咁戇鳩啦......如果你真係要咁偏激，基本上你冇可能係香港生活到，衣食住行都關支那事

其他方面昨天無論係支那定台灣定馬來西亞都難得一致
專登上台灣PTT，即係台灣連登，都係出名口賤，但絕大部分都覺得好哀傷
根本係華人世界，周星馳吳孟達對呢代人既回憶，感情，影響力已經超出左政治
好多深黃KOL同明星都表示好傷心（熊仔頭IG都被班賤種屌）
真係只有香港部分連登仔會咁口賤講抵死，死得好
或者你地真係唔明周星馳吳孟達既影響力對我地有幾大......

最後中肯啲講句其實所有人都係雙標撚，我你都係
達叔死左連登意見咁兩極主要係因為連登主要年齡層係80後，90後，00後
大部分連登仔覺得達叔情懷大過黃藍，同時覺得佢唔算高調出位傷害香港個班，死者為大，唔洗咁口賤，再講佢帶俾我地太多歡樂
另一班連登仔就係你係藍，我係黃，你死左，我開心，死得好，就係咁簡單？
每個黃絲都要以你地個種標準去生活？
咁咪仲惡撚過中共？
慢慢分化，慢慢批鬥
某程度呢班極端偏激黃絲仲賤撚過啲藍絲
再係咁分化，鬥黃，黃絲只會愈黎愈少

最後既最後，試下呢個測試就知道，係咪非黑即白咁簡單
以下係連登神戲頭文字D既主演
各人分別唔同程度既黃藍紅，邊個死後連登仔會講RIP，死得好，捨不得？
咁你就明白點解達叔討厭程度遠低過：陳百祥，曾志偉，譚詠麟

杜汶澤
黃秋生
陳冠希
余文樂
周杰倫
陳小春

「我理得郭富城黃定藍吖！客觀事實係佢無陪朋友同炳強食飯、無支持起人工島、無做埋啲核突嘢，五十五歲依然係咁靚仔而且目測體能仲好過小豬！」～杜汶澤

「世侄！世事就好似個大餅咁，一面係公一面係字，你唔可以淨係睇一面嘅！就算你阿爸幾唔著都好，都曾經令你阿媽開心過！」～杜汶澤

理性少少，唔係一藍就絕對敵人，唔係黃既就全部好人，做咩衰野都可以
死者為大，放開心胸，人都死左，咪當佢生前係大中華膠，搵套佢啲作品翻睇笑下輕鬆下
被仇恨衝昏頭腦好撚短命，不過到時我都會同你地講句RIP

所以我咪話香港人比打到殘廢就扮睇唔到，但死隻藍屍偽人就好似死老豆咁，真係無撚得救

我又唔會慶祝啲咩，因為佢係病死所以冇credit嘅credit

但奶共嘅，無論係咩人都唔可惜

點解咁多負皮，其實無講錯啊

香土根本藍絲先會上有參考價值？你而家係講緊堆rip友 見到香港人比狗打無感覺喎？
你每個point都要將人假定再答其他野，你攰唔攰？
我係咪香港人起下底就知，唔洗幫我假定thanks

我話有班呀，你識唔識乜野叫有班？
咁你淨係上連登從來唔上其他壇？
你肯定上香土全部都係藍屍？人地最多香港人上架無參考價值？？咁你認為邊個壇最有價值？

正皮多好多

咁就真係要問下你自己 個topic係想比咩人睇啦

你個topic apply落藍絲到根本不痛不痒 因為佢地原本就唔care示威者比人打爆 你係咪想答係比藍絲睇?

如果你係想比講rip既黃絲睇 你可以慳返前面個句 無必要屈佢地見到示威者比狗打無感覺

達哥唔出聲=藍絲
出咗聲=咁遲表態=藍絲
試當真幫CCTVB黑警劇拍野=做錯一次半次姐
MING仔反勇武但有捐錢=放過
葉問玩原神屌觀眾=放過